一句講曬，散唔散?

唔好散呀！

呢個星期較以前成功，兩登出招，議員輔助

係因為兩登相討對策，代表有大量人發表意見，唔似係單一組織，好似民陣咁話縮就縮

今日比番議員，眾志出聲，就話咁快就話散，一散，就無左道氣

幾大要求
1.撤法
2.放人
3.下台

未有一樣做到，keep住出黎呀

聖詩，佛經，勇武

不割席，不督灰，不指責

Keep住出黎，聖詩既聖詩，集會既集會，派傳單既派傳單

見post 認同者，幫手推下

而家無曬風向，最後只會得番散

要keep住道火

唔撚散呀 解散政府未呀 個波踢黎踢去

集會，定死線，，3大要求，缺一不可

唔集會點儲氣，儲住道氣呀，唔係就會開始散!

其實死線對無賴無用

人係要目標! 無目標就會散

幫手推下la

啲民宣，投訴，完全可以同時進行

而家一散就無左人心，無左人心就會少人做

唔好唔記得重有義士等緊我地幫手

所以係長期
死線只會傷害手足

咁就唔好散!

快啲幫手推，轉post, 要聚人，而家無散風向，潛水多

有時d 野急唔嚟，keep住行緊，時機到大家現身就得

聚唔到人就收皮架la, 如果一無人，之後再搵人守住出口果啲，唔比你聚人，好快玩完

長期就要變遊擊
慢慢撚狗咁